# Рассылка
Сервис управления рассылками API администрирования и получения статистики.

***Чтобы развернуть проект на локальной машине нужно:***

Клонировать репозиторий и перейти в него в командной строке:

```
git clone git@github.com:pomogashkin/mailing_list.git
```

```
cd mailing_list
```

Cоздать и активировать виртуальное окружение:

```
python3 -m venv env
```

```
source env/bin/activate
```

```
python3 -m pip install --upgrade pip
```

Установить зависимости из файла requirements.txt:

```
pip install -r requirements.txt
```

Создать и выполнить миграции:

```
python3 manage.py makemigrations
python3 manage.py migrate
```

Запустить Redis

```
docker run -d -p 6379:6379 redis 
```

Запустить Celery и Flower

```
celery -A mailing_list worker -l info
celery -A mailing_list flower --port=5555
```

Запустить проект:

```
python3 manage.py runserver
```

## Ссылка на API документацию:

```
http://127.0.0.1:8000/swagger/
```

## Описание задачи


Необходимо реализовать методы создания новой рассылки, просмотра созданных и получения статистики по выполненным рассылкам.

Реализовать сам сервис отправки уведомлений на внешнее API.

Опционально вы можете выбрать любое количество дополнительных пунктов описанных после основного.
Для успешного принятия задания как выполненного достаточно корректной и рабочей реализации требований по основной части, но дополнительные пункты помогут вам продемонстрировать ваши навыки в смежных технологиях.

Технологии:

```
Python, Django, DRF, Celery
```

Разработал:

```
Носков Данил - https://github.com/pomogashkin, 
```
